早幾年美斯拎第5次金球個時，全世界都以為呀朗係咁先

但呢兩，三年呀朗好似再一次究極進化咁
心理質素愈來愈強，打逆景波好多時都企到出黎拯救球隊
以前俾人話淨係識刷弱隊數據，到而家閒閒地對你拜祖都入到幾球
歐國盃決賽傷左都係出邊幫手點醒班球員，俾著美斯你都可以肯定佢只會坐係到呆下呆下
作為隊長，隊友唔敢射12碼，佢就的佢埋黎俾足鼓勵佢
季初狀態不穩，無因為俾你班人講兩講一沉不起，
下半季大爆發贏哂你球壇所有人嘅掌聲，33歲仲可以咁，好癲

真正球王係要逆境帶起隊波
唔係輸左就發脾氣退出國家隊

留名等睇牙朗今晚tap in唔入比人笑

想燈死今晚嘅牙朗？

小花疤迷發功了

＂歐國盃決賽傷左都係出邊幫手點醒班球員，俾著美斯你都可以肯定佢只會坐係到呆下呆下＂

我要退出國家隊

屌你又燈

盲反朗死撚左去邊

笑牙朗tap in嘅去左邊

Tap in 都要有技術同意識啦
睇下阿狗個黑b 同拿卡

走位反應真心勁

好癲

咪燈

仆街喇，又吹奏番我朗

一陣花迷又笑朗做教練了

牙朗係盤扭同速度好明顯比5,6 年前退步晒

但同時又比以前少左獨食 肯聽人講去輪換keep狀態 多左用腦去踢 靠經驗去走位 識執雞都係一種技術 講觀賞性一定差以前幾廿班 但咁樣可以幫佢長期企係一線頭

尤其近兩年嘅大賽 佢嘅作用係佢生涯入面最大 當然佢成功都要歸功於依家嘅隊友同領隊 蝗條中場線近幾年不斷升級 可以餵波俾佢 佢先踢得咁舒服

比著美斯退出左國家隊啦下話

收皮啦，tap in 頭槌 12碼 唔計入波架，扣哂得2&b level

diu 唔好燈la 唔想好似巴狗咁柒

要多謝拖舟可以令牙朗接受輪換
但講真皇馬中場+兩閘實在太勁
換卡雲尼嚟都神射手

兩閘真係痴撚線

咪係，皇馬條中場+兩閘，放賓特拿落去起碼年均60球

季初覺得牙朗應該係咁先
依加真係唔比掌聲佢都唔得

根本有腳就做到呀朗

好老實
早幾年艾迪巴約踢左半季蝗都入球如麻
C朗係死好命，可以長踢刷數據

亞軍廷有希古恩
葡萄牙想要多個希古恩質素都唔易啦

爭勝心真係好強

牙朗可以量產化 美欺百年一遇
一定係

a silva球會廢咋 國家隊ok架

其他都認同
但歐國盃個到我寧願你話一路帶領球隊殺入決賽傷出
好過J佢做埋教練個份啦

利申朗花都無特別鐘意/唔鐘意邊個

我係你就縮番老母個西度先啦 好撚肉酸呀
仲唔夠柒咩

唔熟球壇
量產左邊d人

鍠條中場線咁勁 邊個都可以係牙朗啦

笑撚死人 淨係講今季 賓周馬加bale入d波加埋都冇牙朗咁多 個個都入到咁多

咁又係，我都想落去

係囉, 倒掛鳩勾其實唔難

唔難，所以大部份球員都懶得做

如果而家埋單計數
C朗個歷史地位已經高過美斯
美斯幾可惜,以佢踢法同技術真係可以同老馬比利齊名
可惜鬥心真係唔夠

不嬲都係牙朗勁=隊友功勞 就算蘭尼都係球王級
小花勁=上帝 身邊個個廢柴豬隊友猶大

牙郎睇怕今晚會出事

c7成個球員生涯經典場面一定比美欺多，講完

疤迷又要敖夜等牙朗出醜

賓周神射 諗起都驚

好記得蘭尼條契弟撞走咗牙朗球靚波

然後班友仲屌鳩c朗發脾氣

學美欺迷賴隊友

果球真係好靚 比條契弟撞一撞就唔計，聖人都嬲啦

你是真係冇領袖氣質

利申：美斯fans

美斯冇領袖氣質*

希古恩、阿古路、迪馬有邊個廢得過蘭尼
係小花迷成日賴鳩隊友廢

幫疤同盲反答埋：咪又係1.82嘅4弟

想睇返季初d post

係咪真架？
足球上帝冇理由會咁

無錯
唔係牙朗指揮艾達點會贏到法國

同一個賽果被人追和 C朗

我宣佈呢個係今季環保post

美斯個樣射緊？

插水原地插花360度miss?

仲敢上水 佩服你嘅勇氣

原來屌奶星都上到連燈

花迷咁樣幫佢打J吹奏緊係射啦

黑走保方

全世界都諗住丙朗死硬，點知年年uefa保送，

好心你唔好咁肉酸啦

外國球迷:They robbed Atletico in 2016, Bayern in 2017, and now Juve in 2018. Why doesn't UEFA just hand Madrid the trophy from the very start. Why let the other clubs go through trouble of hectic fixtures when the trophy is already bought?

外國球迷D屎特別好食

Up乜鳩 關拿卡撚事？

仲要好似引用權威講嘅嘢咁

疤本身就係權威

球12碼真係心理質素差d 都射唔到

個獎係頒俾人類嫁 神以前係人 所以佢咪攞過

疤迷真係垃圾 肉9酸 世紀最大笑話 羅馬

你做咩春姐 弱智番青山啦屌

仲有無連登仔敢拎1.82% 黎笑？
反而有興趣知而家升到幾多%

外國啲弱智仔on9你又跟住on?

true

心態決定境界

利申:冇睇波

真正球王要係場邊騎教練博馬
用遙控禁正方形控制前鋒起腳入波

如果11打11就話姐
加時11打10點都贏
所以心理上入唔到都唔係災難
自然會壓力細左

阿朗上屆歐聯真係睇得出同以前好大分別
就係改變戰局既能力
可惜既係差不多成三十幾歲先有
不過當然如果佢世界盃perform到呢種能力既話 就當堂上神枱 以佢而家呢個鬥心同態分分鐘打埋下屆都仲得

牙朗係小禁區搵食
要有modric kroos餵到佢頭先得架都

其實都係 不過佢始終都係前/翼鋒 要有施丹果種能力就應該冇架啦

季初狀態勁差俾人係咁恥笑, 點知下半季又去返巔峰狀態
不得不承認佢而家真係球壇第一人

所以佢個問題咪如果後面死火佢就無貨交

屌你現今球壇除咗美斯可以1扭11之外,個個都係後面死火就無貨交咖啦

得高人指點係好事。

diego Costa 咪可以自己黎
依家講全面性
當然你可以話朗仔唔派牌姐，朗仔要派要扭11個好易，唔扭姐

2&b好勁喎

一輸波發哂脾氣 推老豆坐監

美欺1扭11幫疤塞出線未？

扭到返屋企睇電視

一個逃稅
一個慈善
高下立見

好少前鋒球員30歲以後仲可以keep到咁好
除左c朗 其實洛賓都算keep得唔錯